反送中運動意外好處

去旅行排華唔排香港人同台灣人

撐警人士:

823

824

825

佢應該講：我係中國人好撚自豪，我地同胞周地屙屎屙尿都唔割！

利申到好攰，個ac問朋友借，費是改人名